[轉工]Marketing Field

小弟畢業都有5年了..之後主要做過一間院校Marketing Department Executive Assistant...

之後主要就做緊而家份Event Marketing..而家公司係中小企..自由度好大..都叫成日有D飲食活動做下(我as一個host負責睇住個流程就得..基本上唔洗Cold call..等客到就出QUO同佢傾同安排成個流程)..無活動時就係公司做自己野(睇電影都試過)

但近來老世想公司轉型定唔知點..開始成日捽數(以前唔會有..但我有Commission的)..所以開始萌生轉工念頭...

但問題來了..我自己Target係PR..Event向嘅工...但我對新聞稿..Media contact..pitching都零概念..但又唔想做一D cold call or sales類嘅所謂marketing..想問我前路應該點揀

利申而家人工先中位數再低DD(如果生意額高可能有中位嘅)...有無認真巴絲可比下意見

有無人幫幫小弟?